經過自殺個po之後 我發現連登真係好有愛

雖然我冇睇曬個po 但見到一啲巴打絲打好似有捐錢協助下佢 好多人緊張樓主情況 好有愛